Sigma 出征娛樂台 集中討論區

今晚六時正

愚台要滅國了...
寶刀sigma 號令天下 莫敢不從
公子不出 誰與爭鋒

無聊到

倒數1小時

買左花生

愚樂台反抗！

lm

臨別之際 大家有咩遺言想講

我地個個都係天水圍不死鳥
驚L？

sigma真人上連登

係都買定筆記簿同筆啦=.=

抄notes學嘢?

jot ‘em down like jermaine

娛樂台好𨶙低質
我站務台睇你哋唔順眼好耐

係

哭能咗 有機會站務台再聚

G持

5分鐘 push

好緊張

入黎送輪椅同拐杖，送完就走嫁啦

愚樂台，頭寒！

開始啦冇人?

頭先段rap聽到耳朵懷孕了

我見到我個名

條傻鳩收手啦
得返陰謀論同無視問題兩大技能

我支持sigma

白咗個名

個PO TITLE有我

唔開名點收錢

見到

完全講中曬
希望各位睇完之後會反省

7仔

反省

笑到肚痛🤣

笑死

向sigma講句sor請食飯眾籌

批鬥simga正式開始

理性討論

佢片尾講

乜代宗師Sigma
其實係佢啲fan自己做出嚟

未睇

ig都有講

好肉酸
一個智者同娛樂小丑斤斤計較
唔洗咁呀
佢真係好得閒芒住連仔狗犬
覺得做多左
同以前屌花生節目就來無分別

我懷疑係戰略型呂布既現代版大鳴大放運動

個幾禮拜前大把Sigma fans見人反對就問人課咗幾錢 討論都廢事
Sigma班fans做神做到乞人憎勁啲定係假膠開膠post捧殺捧到乞人憎勁啲

老老實實
雖然引起大家批鬥電妓應記一功，
但面對假膠的Sigma，竟然真心嬲左，
睇黎佢現實生活一定都係D怨天由人，怪無人賞識佢的撚樣。
咁既性格，唔怪得泥馬話佢現實一定無女鍾意，你諗下郁Ｄ野就同女人講道理，
有女頂得順先奇～

利申：你好呀Sigma大佬，記得讀我留言，唔好打我打得咁重手，Thanks

佢畀自己的信徙捧殺
講sor請食飯嗰段真係好好笑

喂！樓主
你知唔知Lia又俾鬧啦？ 你竟然唔理佢，係到理咩Sigma

呂布

ligma

本身無follow開master sigma 睇完新片終於明點解咁多人支持 原來唔係空穴來風..

sigma成條片直頭係空氣

25?

哈 你反我地萬人之c sigma?兒登仔

事實

佢條片嘅空氣程度 同jyp 空氣唱法有得battle

由此可見娛樂台班人真係cheap過垃圾
一開頭就造神 造完神之後就再玩殘佢 成班靠網絡滿足自己個操控欲既地底泥

邊個造神

咪抵毁我master sigma🙏🏻
佢弟子上千 學識無邊

扮晒嘢想唔分享吓自己本notes？

邊隻屎眼見過娛樂台造過佢神
乖啦躝返去你個sigma教堂啦

sigma fans啲棟篤笑笑能到我瀨屎🤣🤣🤣
ΣSigma二次元解密
44 分鐘前
黎啦 黎鞭打本王啦

Lo Louis
40 分鐘前
5mm Sigma~

Kris Cheung
39 分鐘前
抖m又自稱本王，好狗

hunglam chan
30 分鐘前
堅係呂布😂😂開全地圖炮🤣🤣

遊興
30 分鐘前
放置play, 要晒力水鞭打? 不了.

allen0507
27 分鐘前
排隊鞭打.

yuju 的御用buddy
19 分鐘前
我準備拎條鞭先XD

Michael Potter
11 分鐘前
你姓王?

ac wais
11 分鐘前
要唔要玩埋蠟

Anthony
2 分鐘前
你以為你腿張開我就會屌你?痴心莽想!!! 你今日贏既機會係0啊!!!!!!!!!!!!!!!

希望咁多位愚樂台手足 睇完新片可以反省下

real bad taste...

其實點瑋佢可以咁得閒嘅？又mon po，又可以短時間寫好稿剪好片，其實佢返咩工？定仲讀緊書？

真心一問

😅😅😅

是

咁都引到佢出新片
已經分唔清係娛台係假膠定打手

佢真心覺得個D 玩膠POST係捧殺佢??!!

Del post啦
完全冇討論值
不過好似幾娛樂

你真係文盲嚟
字又打漏好心就唔好放咁大獻醜啦啦

冇所謂啦 明咪得

你ok柒

訓

Sigma可以做娛樂台大佬了
快D斬殺埋大丁同舊屎
YouTube改朝換代

短短一條片精闢見解
香港嘅網絡世界背後利益
群雄各據，幾多打手公司一齊分餅仔
咩人咁可憐要幫啲打手公司做馬仔

你竟然可以睇透
你唔簡單

有錢自然有人做
應該唔會似中國咁慘得三毛
香港應該有三蚊

台主型到

講埋一啲自己都唔相信嘅說話
日日咁樣留言做三蚊水軍（當佢真係有三蚊）
唔使半年一定精神分裂
唔知呢啲打手公司有冇幫佢買保險，用公司醫療咭睇精神科 （如果有嘅話）

都唔係ok

pull

冇睇佢廢up 想知最後點

我都未睇 而家睇

睇唔哂段片，因為實在覺得太慚愧，Sigma大大

簡單一句 佢睇得人哋嘅意見太重 人哋講嘢唔啱聽(佛利民) 佢就話而家網絡生態惡劣 跟住最後又講咩台灣點樣操縱網絡輿論想誤導人

笠b有冇參戰

我剩係知你地班on9仔幫人刷view賺錢

我見條片下面好多人真係順住佢講既野留言
果班人真係入世未深

咁似啲cctai🤔